香港係咪已經開始封網？

致香港編年史使用者：

自2021年1月6日晚上起，本站總編輯陳妍茵接連收到身處香港之使用者報告。他們指出在使用部份香港網絡供應商的服務時，無法連線至本站。在翻查統計數據後，我們亦發現來自香港的使用者數量大幅下跌。網絡上亦相繼出現多種關於本站服務情況的猜測。就此情形，陳妍茵在此先澄清一個誤解：本站從來沒有選擇性封禁部份地區或特定網絡供應商的IP，未來亦不打算如此做。

香港編年史的其中一個宗旨正是將資訊用各種渠道及媒介，傳播至社會及世界各角，封禁來自特定地區的使用者之行為，不符合我們的理念，同時亦不會為本站帶來好處及增加本站的安全程度。我們經過調查後，也沒有發現任何跡象，顯示本站所使用之服務供應商封禁身處香港的使用者。

在與本站的支援者溝通及調查後，我們發現香港部份網絡供應商在處理連線至本站的要求時，故意將使用者傳送的資料拋棄，令使用者無法獲得本站伺服器的回覆，因而無法觀看本站的內容，與本站共用同一IP地址的其他網站亦受到一定程度的影響。經各使用者反映，現時參與封鎖本站的網絡供應商有Smartone、CMHK、HKBN、PCCW等。

就現時的跡象及證據，我們有理由相信香港的網絡供應商，主動封鎖本站內容，而當中或涉及政府部門的要求或合作。陳妍茵在此譴責香港網絡供應商與中國及香港政府合謀，以封網行為扼殺香港公民獲取資訊的自由。與此同時，陳妍茵在此呼籲香港市民提前做好準備，以應對接下來更大規模之封網行動，迎接黎明前的黑暗。

本站亦會持續改善系統及更新伺服器，竭力保障香港用家可以繼續觀看及使用本站內容，請訂閱本站Telegram資訊頻道@hkchronicles ()，以得到我們的最新消息。

香港編年史主編及管理人
陳妍茵謹啟
2021年1月7日

推

開始封鎖真相

用vpn上到就即係香港封網

連登係下一個

上唔到

完全上唔到

smartone真係上唔到

㩒錯不推文添屌

留名

外國巴打留名跟進

Push

VPN都唔得既？

補Link

pushhh

連登就黎熄燈

轉其他domain得唔得?

same 似個網有d問題多d

Twitter戰線手足

surfshark load得慢但入到

我用日本Vpn都上唔到

真係要vpn先得

我vpn經日本，歐洲都入到

今日咁撚多事上網慢啲都正常啦掛

非Smartone、CMHK、HKBN、PCCW表示上唔到

sorry慣左不推文，推

我用Nord vpn
日本ser上唔到

啱啱先上到 但一開始係唔得的

Wall

TW OK

我發現時得時唔得
一得後就refresh
之後就唔得

HKBN上到 但好慢
其實個server 係咪比人炸緊

真係上唔撚到

用 PCCW 上到但係好慢，就咁PING都PING到似係個網問題

最後終於上到
一樣好慢

有冇人連hkrev都上唔到？佢顯示話under maintenance

用VPN 都唔得，個網址有問題

連登仔繼續：唔移民 搵唔到好工 冇錢

開VPN都上唔到

Csl無問題喎

係喎
上唔到
之前話上唔到嗰陣都上到㗎

政府最戇鳩係封咪封囉
開個聲都要掛

我覺得似係呢個問題，林鄭如果落order封，我唔信hkbn有得唔跪。連歐洲vpn都上唔到

兩條link都上唔到

上面有巴打試咗幾次就ok

冇嘢啦上到但極慢

你班波台狗真係厚多士

上到，但好慢，似俾人attack

再上
502 bad gateway

connection refused
用Proxy試下先

唔啱聽又喺度屌人

提出疑問姐

smartone 上唔到

呢度個個係度F5，梗係炸緊啦
同埋睇到host error / 502 = 連到，連唔到嘅話連error都唔會俾你，只會連線逾時 / 連線被重設
以前入中國境內上Facebook同Google就係咁

知唔知點解佢要封?
因為 你如果google "食店名" + "黃藍"
e.g. 麥當勞 黃藍
通常 第一條Link 都會係 香港編年史

Csl都係 我岩岩試上到 再F5又唔得

會唔會server host問題

對家都有個起底網又唔見有事

玩完了，無處可走了

屌，明明係個server有事

對家丫嘛
對家殺人都無事la
我地hi 一hi親佢手指甲都坐監

502 Bad Gateway
用緊HGC

依年幾起碼聽過十次話封網

You
Browser
Working

Osaka
Cloudflare
Working

Host
Error

嘩屌

用VPN都唔得wor

唔用vpn 都上到，係慢啲

用cloudflare la

咁既語氣都叫提出疑問既話
問候老母都係提出疑問

捱

VPN都上唔到

依加個個都走去試 唔撚慢就奇啦

似個網有事

唔用vpn一時時上到

3台每秒得1mb

佢就咁打出嚟咋喎你又聽到佢語氣

所以手足一早已經強調vpn既重要性
不過咁，上有政策，下有對策嘛係咪

Same

佢話host error

vpn 都封埋

Domain host error wor

push

HJBN 上唔到

推到ISP比解釋為止

唔用VPN 都係時得時唔得
網址有事多

host error

唔出奇。

有冇上唔到既人可以用Mac 機traceroute 睇下

Netvigator 網上行 上唔到
出Cloudflare error505

聽聞近來本地好多人 Google 賬戶，在毫無原因之下停權封鎖，會唔會有關係? 係咪敗登上場，幫友國大力整治香港?

似係個網有問題多喎

其實不如試下server 轉public IP address , 理論上有cloudflare 擋一浸, 後面既真實ip 係無人會知， 請你地用traceroute/ tracert , 睇d hops 點樣跳 點樣走，確定係咪真係drop packet

如果話drop packet的話, 你都要起碼知個Destination IP address / MAC address 先drop 到, 如果你真係肯定關drop packet 事就先改左ip address 先 千祈唔好leak 左個public IP address

2. 望下部server 個cpu , database usage 係點樣，有無chur 爆, 睇下係咪有機會關DDOS 事 定只係流量被chur 爆

502 試多幾次之後上到

幫手pin，唔好人人見po就心急試
而家係太多人同時試，個server不勝負荷所以連唔到
等專業既來先ok嗎？

利申，我VPN再VPN再VPN都連唔到

再load第二次又得喎

Netvigator

用vpn先上到，但好慢

咪話咗個個都走去試
依家唔爆炸到就奇啦 唔好過分恐慌先

港共試反應 為將來封網做準備

收皮啦

用Gist/pastebin

Twitter 戰線手足過黎

唔洗vpn都上到

Error 502

連登仔仲成日吹奏

你間vpn 奶共block 埋佢

DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN

有無裝到一個叫1.1.1.1，或者類似既嘢？

502 幾次之後上到
用hgc

502 Bad Gateway

唔識就唔好教人
request timeout 都會有status code

呢到所有人個個禁F5都唔會炸死個server la
如果咁都死 連登咪日日死
你估個server紙皮咩

hkbn上到, 但入去其他頁就唔係版版都入到, 同埋慢

用nord上唔到

搵緊電話及上網service provider, 請問仲有冇黃嘅？
香港寬頻？

PCCW同CSL都上唔到

自膠樓主話有hkbn 份

Help pish

下一步建集中營

一定關service provider 事
我netvigator

Host Error???

502 nginx 應該係fastcgi唔夠buffer等等問題
Admin自己debug一次先再confirm左政府封網

VPN都唔得 係拜登已經出手

連登個人流無得同佢比，佢用細啲嘅server頂唔住真係唔出奇，連登有廣告賺咁多錢，仲用啲細website先用嘅server先有問題

同埋request timeout個status code同502呢類http status code真係唔同，你timeout咗即係收唔到server任何回應，叫極都唔應，邊度黎嘅http status code呀收到502反而係server同你講「我呢度有啲問題」，即係連得通

好
準備玩完

香港上到

究竟係得定唔得

You
Browser Working✅
Singapore
Cloudflare Working✅

Host Error❌

日日都話封網

到底有邊次真係封

暫時有某幾個台係唔得

無漢肺之後剩低既臨時醫院咪係
洗乜起？

Wolipay

(暫時load 唔到)

仲有冇？

好明顯係

3台唔得 接軌啦

唔夠位

點解香港會變成咁架

我用澳洲id都load唔到

Smt上唔到
ERR_CONNECTION_REFUSED

但開vpn 上到，但一時時有時會話host error

唔知依個關唔關事

冇開VPN都上到WO

我只係答返你
點會連error都唔比你408咪error

咁係咪唔需要去擔心唔需要去理

英國上唔到係咪server出事

Pishh

英國都上唔到

咩台？

屋企固網定手機上？

用咗vpn都係502

唔想狼來了姐

應該唔關，佢地自己話maintenance

而家人多上唔到
但其實尋日未咁多人知個陣已經上唔切

屌你想講咩先？

依加真係上唔到喎

介唔介意screen cap 同講咩provider?

有幾可見到408同埋server真係派408俾你嘅話都叫連到，真係封網嗰種request timeout你係唔會有任何response，最多係你個browser派返俾你

update:有時上到不過load得好慢 有時直接502 bad gateway

德國上都係502

就算諗唔到辦法，都要保持冷靜

屌佢老母，502
有入無出

無開vpn都上到喎

唔得
出error
個網係唔係比人搞緊

封網多數係dns pollution
簡單啲黎講係幫你個網絡請求射落海
但而家去到個site 既nginx 所以叫個admin自己debug先

Vpn 咗上唔到

nginx出502 = server error , 太多人入打爆左部server

唔好呀

VPN上到但慢
Load一頁接近30秒

VPS 睇下 AWS Auto-scaling group and load balancing 啦 , DB 諗下用read replica + 將d野入cache

一啲就上到
一啲就上唔到 點架

Load balancer 爆左buffer
其實個site host係GitHub咪算

比人DDos 緊？

佢轉左ip喇 你試下下面堆ip 真係比佢射左落海

自求多福，香港開始一步步封網

#225 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無記者問過ISP

國安會唔會拉9佢好擔心⋯⋯

中国長城屌你老母

YouBrowser WorkingSingaporeCloudflare Workinghkchronicles.comHost Error

Cloudfare 話係死server喎

上到但好慢

喺澳洲都上唔到

呢啲ip 係cloudflare 啲ip

vpn上到 但好慢

嘗試用美國VPN都上唔到

我見d野佢地係唔經api 拎，backend frontend 痴埋一齊，段估想切用github 放都難，而且搞左一段時間都似定位唔到加fixed 唔到， 直覺覺得係Wordpress 黎

Error 502 bad gateway

日本澳洲英國試完都上唔到

我認為佢地要搵IT 狗幫手就真。

已經去到nginx仲話去唔到個host ip.....

最後係load到，但好撚慢
無論係香港同美國VPN都得

中國移動上唔到 load勁耐

搞到咁啲data 擺曬pastebin/ gist算啦
等其他連登仔搞啦

Ping到但用browser開唔到即係點
Error 502

個個唔識電腦喺度9up

好人好者用咩支那移動

我開完vpn入到喎

自己死ser屈政府
呢啲fake news啱晒child登睇

加埋如果用AWS ALB + ASG + read replica or redis 或者 Aurora / Dynamodb 絕對夠頂 spike traffic 佢地真係要搵人好好諗下個arch 點做同design

Tui

唔關DNS事
有無人研究過 timing

佢地技術力明顯唔夠 要搵人幫手就真

今朝甚至再早d已經講緊，依家呢個post 上左熱門先咁多人禁入去爆左server 等唔等於唔封網啊。

屋企wifi上唔到，用vpn上到但慢
未搞vpn嘅自己睇路

喺英國上唔到

英國 VPN 上到

自求多福，香港開始一步步封網

hkchronicles.com
hkleaks.info
兩個domain共6個ip全部都block哂,
轉左另一組ip先連到

呢堆ip係編年史之前用緊既ip, 全部trace route試左未出到isp門口已經block左
104.27.135.74
172.67.206.187
104.27.134.74
104.28.18.209
104.28.19.209
172.67.168.66

今朝Ping過 比某個IP Refuse左我個Request
Google左 個IP係PCCW既

其實仲有圖 不過會出IP就唔post喇
我今朝早試既 佢依家轉左IP應該暫時唔會有事 上面有班人唔信有封 純粹比佢地睇下

明嘅，不過今次好似(因為我今朝都試過黎)

不過呢度好多人都話外國同vpn 都唔得

我信中共遲早會封

NS lookup見到佢個domain係駁去任何一個Cloudflare嘅Reverse Proxy
但係Cloudflare個Reverse Proxy 連接唔到佢嘅真Server

始終未搞清楚究竟係佢哋本身嘅問題定點
呢度啲人有啲就話冇問題有啲就話唔得
再觀察下睇吓點囉

用和記 broadband DNS server lookup ip address reply = 185.165.169.80

轉做DNS server 1.1.1.1 or 8.8.8.8 lookup ip reply =
Name:
Address: 104.27.185.125
Name:
Address: 172.67.194.136
Name:
Address: 104.27.184.125
用和記broadband + 和記DNS server http 不能
用和記broadband ＋ 1.1.1.1 or 8.8.8.8 http 訪問 OK

可能剛update Domain IP, DNS server not yet updated / propagated.
or........ DNS server poisoning in HK.......國內慣常技量

ping冇用

嗰係cloudflare IP.

US IP 上到，超慢

load唔到時出過
cloudflare work, host server error

應該係server問題, e.g爆咗upload bandwidth, cpu/ram/ssd usage, 死script之類

9估係呢d重loading嘅hk mobile server見ping/responses time 過長就唔等直接drop connection

用vpn上f5有時502有時上到
502係nginx出唔係CF
似部份server問題

lm

Thanks，已block

真係上唔到

依家太多人上隊爆左
佢tg講

人在西班牙，上唔到

我要睇pornhub

再試

hk pccw 固網都上到， 超慢，同樣出過cloudflare work, host error

remark: 用google dns

hkbn 一時上倒一時出 502 Bad Gateway，今朝就上得好快

502係server問題

人在澳洲 上唔到

誤會

我係英國都上唔到

hkbn香港上到

而家係server 問題 之前唔知

連登肯定就快

上唔到
有心block都block鳩左連登先啦

load到, 但好慢, 間唔時502

屌 即買左VPN

上唔到 Push

佢係轉完ip先去到nginx...

如果用vpn都上唔到 可能俾人ddos

有冇歐美手足測試是否上到

辛苦晒 系米cap到手软

好明顯係圈住果到出事啦,lag 到咁

明明CLOUDFLARE就係幫佢頂D TRAFFIC
點解唔開CACHE呢

係，可唔可以高抬貴手唔好講咁多 on9 嘢

啱啱用hkbn home wifi仲上到 不過試左幾次都係502 要再試幾次先入到同load得好慢 係咪比人ddos緊？

HGC上到, 頭先就502, 試多幾次就得, 係慢, 如果係咁應該唔係封網啦, 我見有澳洲英國巴打都上唔到

德國都上唔到

好似係 雖然本身無睇開 唔清楚

要封封連登先喇，封依啲把撚

推，加速師呢幾日咁落力

我係外國都上唔到喎。

係咪比人hack

外國都上唔到即係server或者dns有問題啦
吹到係isp特登封佢咁

me 2

有機會係dns poisoning

防火長城吞噬香港，金融中心必定玩完。

你諗下起手就封連登、Telegram嘅話會有幾大反應
溫水煮蛙是常識吧

暫時HGC 仲得 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

It works!

無用，人民幣真香照奶。

502係今晚既事，但上唔到係尋日已經發生緊

用南美成功上到

多謝巴打

屌 真係 cls

推返文得唔得？呢單嘢喺2021，依然令我嘩一聲

最多短暫熄 有5毛 PR 混水摸魚 散播奇怪信息

咁就奇怪 block 到實一實？

危言聳聽

台灣VPN上到但load得好慢，似係網頁本身問題

needs pin ar

記得連登用cloudflare個喎，咪以為連登用埋d濕鳩web server / 服務先得嫁

垃圾3
用vpn睇到cloudflare 502 error
唔用vpn連502都load唔到

想知大家係咪都係咁嘅情況

Vpn都睇唔到！

P

要封都封依到先啦

最憎呢啲自製fake news.
SG,TW,JP,RO 全部都係出502.
整個Internet都是香港政府的?

，

點會
連登係一個好好嘅滲透渠道
方便港共divide and conquer

咁唔用vpn應該都出502啦
結果呢？？？
咁快就聲大大話人fake news？

利申我都想係fake news 但香港ip連502都冇係好快 上面有巴打貼咗send request出去reply返嚟係localhost

DNS做手腳已經係Internet censorship嘅手段
唔會因為易bypass就唔算

你就fake news
1月6日已經開始比isp block
1月7日上咗熱門先比人人手f5 ddos 502

澳洲上唔到+1

#351 Smartone DNS resolve 去127.0.0.1 ，擺明係封鎖做法

HTTP 502係太多人上

想知係咪block咗 自己係開始 打CMD >打 nslookup hkchronicles.com
如果佢係咁樣出 咁係正常

如果係

咁樣即係DNS已經污染咗(DNS poisoning)

我台灣唔得喎

成班唔識但識少少咪亂講野lor
我自己就試過用VPN即上到，唔連用返HKBN就上唔到啦

我就見到人地用cloudflare既，仲有埋ddos protection。
唔知上面班死ser撚仲有咩解釋可以講

我就覺得一係個server block左香港ip，一係ISP block左呢個ip

用Smartone表示一打網址Enter已經即時Show Connection refused, 好明顯唔關死Server/Server慢/DDoS事，而係一去到DNS Server已經Resolve唔到，一係DNS Record有問題，再唔係就係DNS Record已經可能被污染(呢個部份可能係個別ISP問題，Root DNS Service被污染可能性較低但並非冇可能)

呢個link澳洲上唔到，但google果個就得，但load勁撚慢

Smartone用戶個result係127.0.0.1

去到佢個IP?

http://185.165.169.80/

仆佢個臭街連香港編年史都搞

戇鳩
影撚衰Ceballos

Smartone用戶DNS resolve 咗去127.0.0.1

vpn先上到

Glacier Kwong
rtSpo8nsoarmred ·
技術文： 而家仲未知點解，但準備定無死。
Charles Low:
有傳ISP攪緊blockage，既traffic drop咗。
頭先檢查過個網站係用緊cloudflare，而問題出於cloudflare同後台間中會timeout。而個網站都係行HTTPS。係咁既情況正常ISP係block唔到的。除非block晒成個cloudflare。
我唔知之前佢地有無用cloudflare，如果一路都有，而同後台之間都係用HTTPS，咁真係ISP blockage機會唔高。因為ISP無從得知佢就係嗰個網站。
另一個情況，係IP層面既drop packet / route to black hole，咁要視乎後面佢個壇點設定，同埋佢同cloudflare行咩路徑先歸納到係咩一回事。我估佢地唔會放個梳化係香港咁叻豬掛。
TLDR: 暫時未似係blockage
update: 而家個網站無咗cloudflare保護，但就無野睇

呢條link 好似有問題，係google search 完就入到

琴晚已經有post講 有d人上到 有d人上唔到
當初一開始都話用VPN就會上到

而家係咩情況就要等佢公告 係比人攻擊到上唔到定封死左佢個網

但佢文中講既都可信 起碼係一眾回post巴絲一齊認證

出嚟話死ser帶風向
人地個網同server都冇事

有5毛偷偷負皮左

網上搵既，希望5毛睇得明英文
Network errors: DNS issues, routing problems, and ISP related issues can also lead to a 502 Bad Gateway error.

Pish

上到喎但load得好慢

用數據上唔到，用咗wifi就上到

個人覺得冇封，香港用唔用VPN 都上倒，要用google search咁囉

個dns做乜鳩？直接resolve去個奇怪ip

authority name servers 都轉埋咁你不如話 namecheap 同 cloudflare 突登攪佢仲好啦

Pin

VPN都上唔到，關香港事？

DNS 做咗手腳，係Internet Censorship 嘅方法之一
雖然易bypass，但證明有做嘢

你地意為係封網？
搞尻你班黃店先嫁啦一定
斷佢地米

索性話 FlokiNET 斷佢網或者國安去左羅馬尼亞熄佢機丫笨

nslookup -debug hkchronicles.com 121.202.135.11------------Got answer: HEADER: opcode = QUERY, id = 1, rcode = NOERROR header flags: response, want recursion, recursion avail. questions = 1, answers = 1, authority records = 0, additional = 0 QUESTIONS: 11.135.202.121.in-addr.arpa, type = PTR, class = IN ANSWERS: -> 11.135.202.121.in-addr.arpa name = m121-202-135-11.smartone.com ttl = 21590 (5 hours 59 mins 50 secs)------------伺服器: m121-202-135-11.smartone.comAddress: 121.202.135.11------------Got answer: HEADER: opcode = QUERY, id = 2, rcode = NOERROR header flags: response, want recursion, recursion avail. questions = 1, answers = 1, authority records = 0, additional = 0 QUESTIONS: hkchronicles.com, type = A, class = IN ANSWERS: -> hkchronicles.com internet address = 127.0.0.1 ttl = 86400 (1 day)------------未經授權的回答:------------Got answer: HEADER: opcode = QUERY, id = 3, rcode = NOERROR header flags: response, want recursion, recursion avail. questions = 1, answers = 0, authority records = 0, additional = 0 QUESTIONS: hkchronicles.com, type = AAAA, class = IN------------名稱: hkchronicles.comAddress: 127.0.0.1

smt玩埋dns污染

我sum moblie上到

淨係得首頁

Refresh
This website is currently offline. Cloudflare's Always Online™ shows a snapshot of this web page from the Internet Archive's Wayback Machine. To check for the live version, click Refresh.

就咁上唔到
用vpn就出上面呢段野

Smartone出呢堆字，但係我用Wi-Fi又上到

Smartone redirect左去127.0.0.1
一用vpn 即刻show到cloudflare

因為Smartone封咗個網

編年史本身有兩個網址
轉左新ip可以連到(smt除外)，不過個server本身俾人炸緊
仲係用緊舊ip，大部份isp仲block緊

Vpn 都上唔到...

其實連登遲早比政府揾理由收皮，大家有得享受真正言論自由時間不多了

即係點？ 係smt主動?
開始要諗定轉咩台

屋企wifi唔得，data上到

wifi用 netvigator, data sunmobile

用wifi入到 data入唔到 點會係server問題

啱啱試過 csl入到cloudflareg check ddos嗰個畫面 但係 smt係乜春都無

用VPN先上到

A

肯定係本身server問題
外國network都上唔到

我完全用唔到Wi-Fi

S

連登有大量網軍搞，未必要封

Dllm

關咩事

網絡長城

封咗嘅話，班五毛點開工

Push.

應該係，其他香港dns server都無事，寧寧舍舍係smt玩野，reply去localhost

update HKBN also resolve to 127.0.0.1

樓主 pin this

大家係咪係咁斷線 上唔到網
睇個YouTube都load 十世

4G定家居寬頻？因為佢4G都係用番smt network

上唔到啦

有線上到

HKBN 得，不過慢

支那移動：

無法連線至此網站

請檢查 中是否有錯字。

DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN

偷偷摸摸咁進行

網上爬上到 不過要load一陣

試埋屋企用netvigator都上到 真係唯獨是得smt上唔到

我唔得，用csl都唔得

你有冇set返個國家

試左，要用VPN先上到

上到喎

5分鐘前 完全上唔到網
成晚都斷斷下

CSL 同netvigator 都上到

係咪準備熄燈

用3
上到好順無問題

借位推
全民文宣連儂日今日開始啦！
記得帶文宣/painting出街，裝飾香港靠大家！

上到了

Smartone重上到

HKBN上唔到

正常順 冇事

岩岩轉SMT

SMT上唔倒

其實依家要cloudflare /各大isp 出來講發生咩野事
究竟係個網/ip 俾人dns poisoning / route poisoning 定係set錯野
唔係好難唔令人聯想到係封網

Smartone 4G啱啱上到
Pccw光纖唔得

Pccw光纖

剛剛打打下機死左網
hkt

深夜一推

加拿大 入到

$ nslookup -debug

------------
QUESTIONS:
, type = A, class = IN
ANSWERS:
->
internet address = 104.27.184.125
ttl = 300
->
internet address = 104.27.185.125
ttl = 300
->
internet address = 172.67.194.136
ttl = 300
AUTHORITY RECORDS:
ADDITIONAL RECORDS:
------------
Non-authoritative answer:
Name:
Address: 104.27.184.125
Name:
Address: 104.27.185.125
Name:
Address: 172.67.194.136

屌, 人地Server Error 姐, 學人怕到咁..........岸鳩.

我唔係香港，但我用vpn連英國就上唔到，唔用vpn就上到。我用surfshark

係，局部漸進式封網，學定翻牆都係時候

呢個似真

Cloudflare 出error個網都會有野睇唔會trace route出destination host unreachable
佢個網尋日轉左ip 先上得返
On9

大家仲想試可以試呢個仲用緊舊ip，真係block左既話連502 error都見唔到

屌呀

Smartone 直頭DNS block喎

Host error

DNS污染調查

連外國都上唔到 今次全面滲透
手足真係去d細國家避下

PCCW竟然有份

好撚恐怖

仲唔買vpn 既人係咩心態

大家有得走就快D走...

似係佢個server既真ip

有冇人研究到ISP係點block 個website
domain name 定 IP?

我諗長遠最好既方法係用app
app淨係去唔同既source download data packet
文字的話儲存落電話唔會佔好多位

HKBN 上唔到， 502 Bad Gateway

vpn 都上唔到

仆街了

Pk

3上唔到 先冇vpn上唔得，再轉日本vpn都唔得

睇唔明 姐係點

用VPN

姐係唔係isp block 佢

真封網就大把人移民
大把人買美股

係

yes

VPN得

推返上黎

無掛VPN
不過用Tor Browser就上到無問題

幾日内

唔用vpn個網頁就404 not found
封網了

個網自己有問題渣話
hkbn同3都上到

【香港電訊員工：硬件一早已經ready封網】

有香港電訊寬頻部門工作的員工向本台爆料，該公司由過去ADSL技術升級至FTTH時已引入中國公司的解決方案，在硬件上已支援網絡封鎖及流量分析。前者用途除商業考慮封鎖某粒ip之外，過去HKT亦都有多次應警方要求封鎖和限制特定連線，有關動作除了使用「網上行」客戶受影響外，手提電話供應商例如1010丶csl丶Sun mobile丶中國移動3G這些同樣使用香港電訊作為傳輸線路嘅公司都一樣會受影響。流量分析可以得知用戶使用寬頻的習慣，好像影片串流還是傾向電競用途，過去亦有使用客戶上網習慣制定公司銷售成人收費服務的策略。很明顯這些數據也有利於社會監控。

//用數碼通定中國移動其實都係同一條線路//

根據該員工指出，香港寬頻也同樣有為手提電話供應商提供傳輸線路，包括數碼通丶中國移動丶自由鳥等。當香港寬頻對某些存取進行封鎖，手提電話網絡也同樣受牽連。香港現時並沒有自行鋪線路的手提電話網絡商。

本台記者翻查相關公司的新聞稿支持本港的手提電話供應商是依賴傳統固網供應商提供線路的說法。

該員工也提到他們進行測試時發現如果用戶端成功連接VPN，流量分析的統計便會失效。而用戶家中的Modem也能被公司遠端操作達致封鎖部份連線，現時公司把這個功能用於提醒繳交欠款，用戶裝置上網時會被轉向到繳費提醒頁面，直至你確認收到通知相關限制才會解除。

插圖：風傳媒
———————————————
報道各區突發資訊 捍衛公眾利益

Facebook：
Instagram：@cu.mediahk
報料熱線：9881 6992

課金支持：
FPS: info@cumediahk.org

就咁上唔到

用pia vpn上到
連新加坡server

買vpn可以用下回贈網，會有4到6成rebate，譬如rebatesme或者topcashback。不過個rebate要等一段時間先收到。
可以參考下

屌 我今朝瞓醒有 fd問先知
喂咁都冇人推？屌你老母

攬抄成功

過去亦有使用客戶上網習慣制定公司銷售成人收費服務的策略。很明顯這些數據也有利於社會監控。

唔怪得嗰陣間屋企人知道我上咸網

難怪PCCW死都要用華為Modem

唔洗搞咁多VPN又乜又柒，唔用ISP default DNS，轉用cloud fare /google即刻得咗。
咩原理相信好多人都知，btw fuck you hkt smt.

其實依家真係封網定網主/isp set 錯野都未知

我就保持200秒距離+買vpn

VPN 大踢爆 + Review！ NordVPN 有𠾶𡆀？ExpressVPN 紅底？Surfshark 快靚正？